無 sim 卡嘅電話用唔用到安心出行 ?

有部平時只用黎 wifi 上網嘅電話

連過屋企WIFI都唔好用

支那電子腳鐐重點